［義不容情］11 +0上呀！

仆街老母

又認老母 要雲姨好過啦

富仔好正
好男人又老實
又唔似阿健咁on9

好男人

死性不改

去中東打仗咩

仲要公墓員
大把好前途

去中東

水哥真兄弟

果時仲捉埋阿健去考
照顧朋友
無得彈

水哥好型

+0好到+01

又細玩到大係咁

加油
水哥繼續助攻+0

好過佢個仆街細佬n倍！

倪生呢？

On9健你冇左+0會死㗎

忍唔住要捽佢

on9健

垃圾健

+0好正

晏就間嘢都點candle

搞到+0成日都唔開心

你有無幫人地諗過？

無
因為你剩係識諗自己！

掉低老母都唔岩啦

傷心死+0啦

接去中東

次次話以後唔見，最後係自己貢番過去搵人

去到中東咁完

新丁臨老都要俾人搞

去乜撚 on99

唔明點解唔係香港度做
自己去中東又要擔心
做得唔盡心

完全冇考慮過雲姨適唔適應

避香港啲衰嘢

幸運星，好sweet

波斯灣戰爭

相士

屌
俾佢地攪到好想打邊爐

水哥都睇到D野 佢仲未睇到

而家又後悔

呀健

又發酒癲

做人咁撚衝動
cls

又痴線

執劑

阿健真係好撚戇鳩

我想睇仆街康呀

你有+0呀

扑野

一早過咗三十歲啦

仆街康：唔洗去中東 帶走雲姨既一定係我

幾時先有仆街康睇

醉過幾多次

年齡係咪有bug
考懲教個陣28
考完出黎再坐兩年
再搞埋大牌檔
起碼32
仲話就黎30

星星

無撚諗過+0 屌你老尾

點解唔入贅

+0

扑野啦

廢健連表白都要女仔黎

仆落床

嚟啦嚟啦

出事了

阿健係咪處

係

扑埋啦快啲
扑到有咗咪去中東行婚禮

咁就走唔到

＋0 仲要扮行唔直

下 廣告

個廣告鏡頭 一扑完野即刻結婚咁樣

未

健君終於開花喇

阿健同有錢女扑野

早生貴子

最期待嘅畫面

一扑野就推得好快

好sweet呀頂

流氓大亨就do姐搶佢
而家到佢搶人

上次大仆街喺車插入卡式帶
今次大佬健喺+0屋企插入卡式帶

倪坤死咗未

死左

真係辛苦啊君

套劇入面未

廣告一完就天光

爽

君食事後煙

事後煙🚬

事後煙

啊健唔好走數啊

阿君食事後煙

比埋對八字波你睇好唔好？

阿健俾人中出即飛咁款

咁有責任感既人，屌左人唔會就咁走左去下

阿妹都知

個閪婆響樹回味緊

無腹肌 無胸肌 點做小生？

健隻豬俾人食左

其實Herman都幾好呀

邊忽閪

咁唔識做

咁就扑左 仲要事後煙

阿君同阿健扑完野之後，個心仲空虛

大勇

唔是男人

Herman好男人

呢度健哥真係好廢⋯

哇陶大宇咁好人

阿君一定爽番天

阿健你係真唔知定扮唔知呀

好撚掛住大勇

食屎啦on9健 邊有可能唔知

幾時去返康仔條線，想睇佢 d仆街野

掏大乳

笑左

我好過你

我同意呀

天真健

好似未興大隻 影視紅果批都

我都好同意

閪在個閪佬又蠢又牛都一條心

張Sir又有刑偵嘅影子

我?

又醉 垃圾

全劇最啱一句說話
丁有健你正蠢材

感情邊有得監

算佢有啲自知之明

搞咩啊健仆街咗咁多
又逃婚又

哇
1500蚊

千五蚊

而家都唔算興啦

就咁掉枝煙出窗

阿君場場戲都食煙咁濟

屌
今日得幾秒仆街康

因為大仆街有人性咗

唔係呢啲老土野

扮蠢

炒車>醫院>健表白？

坤仔

倪坤幾時出返黎架

依家咪探完囉
走啦

其實大乳都幾多戲份

撞埋啲雪糕筒竹籮會唔會傷成咁

我是味錯過咗咩

大勇嬉皮笑臉個樣真係好正

大乳好識做

大時代影子

完來學咗大仆街 以退為進

Miss左幾集 sor

扮乜撚唔知

幾集之前已經出返嚟

老馬

好撚垃圾呀健哥 似返個男人啦

俾細佬搞到冇左個仔
俾大佬搞到冇埋個女咁滯

屌 真係唔撚識做

+0啱呀
及早抽身

又完 太快喇

你又真係走

你唔洗黎啦

拖左好撚多集喇 幾時一齊

又要等聽晚

屌佢 真係話聽日再黎探佢

呢個位完

同樣重要
個樣掂身材中年啊叔

套戲成日炒車

佢竟然叫Michael對玲玲好啲

多過撈家 同劉錫明差不多

herman 真係好識do

+0個樣: 我覺得自己係零

真係on 9 健

下星期大仆街又發威，不容錯過

仲想睇佢幾時搵下個受害者

可能以前幫過佢掛 黃日華以前好似幫+0搵工

排隊先

仆街康

睇阿健啲戲就覺得好撚拖戲
好期待仆街康重出江湖
呢套嘢同大時代一樣係 40 集就適合

健君同大仆街條線最吸引
其他都

倪俊傑果段都好
但一講君健感情其實都麻麻
可能阿健真係太on9

最好睇都係仆街康

傑仔同吳啟明都唔錯

套戲既感情線大家有邊場like
體諒下大佬健個30幾歲a0啦
啊君都單戀咗佢咁耐 同師奶殺手撚返佢轉頭就jeng

阿華條線真心悶
寫黎Dump波鐘

埋位

呢套先係最佳劇集

On9健

你唔使再黎

呢套超班太多喇

去乜鳩中東

哎 黃智雯

阿健真係好撚蠢

個個睇完頒獎禮訓哂？

阿君好似有鬚嘅

未訓

日經都要講
新丁好得意

Bgm係咪代表就黎一齊

可能轉去睇英超

雙開

完左先睇下半場

+0眼濕濕

其實舊時啲人覺得黃日華靚唔靚仔
依家睇返覺得佢好有型

+0都好正

黃日華個樣有一股正氣

走？去邊？？？？

STAY

中東

國泰713

去中東開餐館

啲戲屎屎地

玲玲條線
死唔斷氣咁得閒就好個鏡頭

個啊媽好吳君如feel

真係去左中東

希望阿健搞唔到簽證

第一次睇
好想知之後黃日華點解返香港

走咗唔好返黎 ！！！

肯定走唔成

架機No smoking

落機

Wow

阿健扁嘴

韋sir使唔使咁灰 幸運星都差D爛埋

點解片頭阿健同+0結婚個樣閪成咁

唔想知住

唔通個相士講中? 交通意外撞機, 不過阿健最後決定唔走, 避過咗, 之後開始順?

為啊君留低？冧囉
真係俾佢食住注定

阿健又拖泥帶水
好似係

夜晚安全套廣告

深夜

落左機，之後架機遇空難，唔會又係呢啲老土劇情掛

駙馬之路已鋪

條女

woo

恭喜有情人

君健

終於喺埋一齊

終於一齊啦咩

但係d戇直角色好適合佢

唔君機會黎喇 撚返啊健

阿健終於無唔嗲唔吊

果晚發生既野？
佢地兩個有扑到？

本身個人都

嘴佢啦

兩個都係失敗者

繼續做兵

b浩著皮嬲

係啊

我要仆街康呀

等於佢之前同華女一樣

有咗bb就有感情啦

仆埋落床喇果晚

靖哥哥 on9健

冇睇幾集個妹幾時大左肚

前集

俾馮耀國中出即飛

大勇好正

如果我係+0
我寧願揀Herman

撚返阿健轉頭

Asian mr bean

水哥好正

抵死

佢去左邊

睇「義不容情」好過睇咩萬千星輝頒獎典禮啦屌

成個頭花碎

好型

勇哥

君唔好心軟啫

唔知點解睇到個心笑出嚟 健君好正

monchicchi新fashion

幾時有仆街康
一齊就一齊啦

講中咗

咪係 呢頭逃完婚果頭就鍾意人

仆你個街
條女又係到扭屎忽花

Valentino 有個咁既廣告板

屌 真係好似monchichi

君

Herman都幾好人 鐘意+0但仲咁幫阿健

大佬健學下點追女啦

好掛住大仆街

咪同阿君一鳩樣囉

阿君啲對白好撚正
我睇到好 sad

套戲一個大仆街就夠

戲如人生

+0老左仲索

以一套悲劇既計

呢套既火喉真係拿獵得岩岩好

灰得黎又未至太悲苦

On9隱形眼鏡廣告
瞓覺唔落妝

睇得出好努力用科技keep住後生個樣

有佢門匙

健仔好有心機

屌 又黎

一黎就..悲完喇 唔想again

又扑

成半集啦
仆街康去咗邊？

阿健同有錢女又扑

咁容易叫人老婆

阿健成為有錢佬之路開始

咁快結 咪又逃婚啊

去
仆街死啦佢

唔好拖啦
要睇仆街康呀

出場

所以邊個話忠忠直直.. 憑咩啫

以為呀玲要坐輪椅

君開佢波啦

有錢佬冇樣睇

思浩

梁c浩好多士

馮耀國會唔會搞鳩佢

b浩咁好

佢咁仆街
9成啦

肯定啦

個麥生仲喺度

咪高風胸襲b浩

梁思浩好心做壞事

其實商天鵝個設定係好人

佢搵鋪位真係做多咗

最衰姓馮

個suit仲著緊

你估啦

wa 楊羚呀

係好人

梁c浩真係本身鍾意過佢

好靚女

仆街康會唔會又去串鳩阿健

十二蚊個送好平

喺佳美

好CUTE

細佬都有愛情線？

依家先知佢叫周志文

後生果時好靚女

好清純

呢一刻兩兄弟得心病，無直接衝突

呀康

好正

小心陶大宇呀

會生性病跳樓架

走啦 唔歡迎你地啊

點會唔知要去邊呀
咁明顯

而家成個肥婆奶奶

大時代嘅方敏

Herman見到佢就會姦鳩佢

大時代

丁益蟹

？？？樓上劇透緊邊套戲

嘩屌，靚過學是學非

玲姐, 我已經請左你飲奶茶

嚇死
唔想知啊.jpg

一見到楊羚即刻諗到益蟹啦屌

嗰幾蚊係我比你唔算架

母子同床

星爺睡衣

咁快訓一張床

精明就唔會揀呀康啦

結左婚啦

結左婚喇wo

又扮偉大

結咗婚喇

鵝姐：你講咩啊！姐弟啊！

好彩miss咗

倪太其實睇落去幾似劉錫明

廢老

條老野以為坐完會轉性

乖女解圍

收返呢句先

阿君好醒

兩父女齊齊煲煙

死口硬

認同咗黃日華

又撞車

唔理，即係唔反對啦

唔係呢份工佢會變成熟

阿健係監獄咪幾照顧廢老，都唔睇佢

坤仔聽完丁有健放心哂

燃點香煙喝啖酒
所有不快都溜走

撞車黨

仲以為啊君條路順咗

Fd黎

碰瓷黨？

廣告公司主任

屌你靚到

其實係咪老屈的

又玲玲

串

馬死落地行

姓馮㗎

以前廣告真係有開工冇收工

人工又高

1989年已經有撞車黨

其實點解呀富會咁好仲一路照顧呀玲
明明呀玲當初俾帽佢帶

又要等到聽晚

阿富

唔算帽掛
都冇一齊過

阿富仲好j過大勇

仲要養便宜仔

完了 聽日又開工

埋單王

睇返以前d廣告唔覺反感
2018連呢行都沒落緊

咩工返咁夜
保安啊？

D男既都好長情

聽朝呀

未有互聯網之前做 4A
唔使俾你做到高層，做到中層已經好把炮

果個年代, 同人講做廣告公司, 已經係好勁

嘩前輩乜未眼訓咩
家陣都應該變咗荷包豐滿既成功人士啦下話

前咩輩
嗰陣宣傳渠道冇而家咁碎片化，budget 一多的時候，公司包攬一間大公司的 promotion 真係可以令到啲員工好發
真係買車買樓都好閒嘅年代...

「未有互聯網之前」估唔到就退休人士都有上連登
家陣市道係咪變到地產咁 ？
願聞其詳當年人工同樓價
你幾間屋升唔小啦 放租pm me

唔覺 有段特寫講佢連續無兩份工 真情流露 好戲！
之前既電視劇好睇好多！

丁有康溝女王 現實又係溝女王 好野

乘返5-6倍 我記得套劇 做+0間賣衫鋪sales 得2400一個月

又開始

埋單宣言

富仔

呀玲真係好彩

李成昌同岳華都幾似兩父子，都係冇咩頭髮

個男都開到聲唔介意
阿玲你就接受啦

岳華終於頂佢唔順

Michael 都幾賤，小小超唔要乸都冇唔認d仔

岳華咁快信人嘅

當年又唔信有健個親生老母
我屌你

梁友成日立flag

佢急住打完場官司

自摑

因住中風呀坤仔

有富仔埋單

岳華專門撳住親生仔嚟教仔，上套劇撳Terrance，今次撳地中海

答係啦

但老豆仲型過個仔

阿健好可愛

一日賺得幾廿萬 幾百萬

同樣你一日都可以蝕幾廿萬 幾百萬

頭先一聽到up dup飯店嗰西面樣好正

比人激一激就黑哂面

坤仔好似唔記得哂同阿健係監友

其實倪坤都好可愛
阿建咁樣駁嘴佢都冇發火

原來蘭姨之後被人殺左

倪伸班口真係臭撚過屎坑

其實心裡面係好信阿健

阿健都唔係呢飯野，搵佢入倪家有鬼用咩

做戲有主角光環
乜都得

丁蟹：嘩，坤仔你咁唔得㗎喎，你坐監嗰陣健仔咁幫你，你而家話嫌人窮唔嫁個女比人，即係道義放兩旁，利字排中間咋喎

阿康就話姐，阿健呢一刻都仲係老粗黎

有聲有畫面

丁蟹真係極令人躁底好想打撚死佢
仆街康係仆街 但佢自己都知自己仆街 唔會滿口仁義道德
丁蟹就真心膠

btw巴打扮得好似

有聲

快撚啲捧紅阿健呀

水哥
眉精眼企

新丁去咗老人院

去咗做義工？

叫水哥收聲

有時有健呢份婦人之仁
會害咗自己

可以叫水哥收聲

點解雲姨叫新丁呀

個樣似

娥姐又做架両

入左去？

咁快開左分店

羊0真係正到

完全未見過叫奶奶
人地識你老鼠咩

尷尬

咁大膽？

仆街康實唔高興

明了

原來唔係分店

無命火

無名*

先生！

邊個想同仆街康一家人除咗你鵝姐咋嘛

再加埋佢係"丁"家嘅"新"屋企人
兩重意思 好過癮

丁丁

廚房佬一嘢蹺起

鼎爺煮囉，仲正啦

搵鼎爺

鼎爺霸氣

但仆街康狠毒好多，都好想打死佢 一句講晒韋家輝好勁
近排睇返大時代，丁蟹思維真係痴鳩線

雞油白菜 咁奄尖

鼎爺依家間舖會唔會咁

係喎，好正

冇睇一集
乜阿康已經同商天娥結左婚

阿爺廚房

+0飛釘

打到你殘廢

鼎爺用桑刀片鳩條友再自己頂上做大廚

你夠膽黎食！我打到你殘廢！

鼎爺私房菜

其實阿娥姐都幾好人
可惜都係唔帶眼識人

咁仆街康聰明好多
丁蟹完全係靠運氣 加上佢啲痴線諗法

劉家玲飛釘

鼎爺真係揸住個鑊鏟發達

(. ) ( .)

劉家玲

娥姐其實幾好

對8字波好猖狂

其實我完全唔明點解丁蟹四個仔忍到佢

其實都冇兩秒
你地都留意到飛釘

由細到大就俾老豆灌輸啲痴線諗法
根本係4隻迷你丁蟹

佢老豆d報應嚟
支持仆街康為母報仇

阿譚嗰時係咪已經做緊兒童節目？

比D掌聲自己

曲線報仇

秀秀

叫親周志文都係狗公

夜媽媽飲茶 原來西餐廳黎

讀夜校扮咩大學畢業

偽證強

咁周志康呢

楊羚好正

5仔爺都係痴線佬

咁快一齊咗

司徒錦源，創世紀個編審

文仔威威

係味大時代比淘大宇強果個

呢啲叫飲茶

執得

打邊爐果隻爐

但係食鴨腎

鼎爺唔幫手

笑死

呀健自己唔識煮架咩

轉火鍋啦

飲茶變飲橙汁

菲傭

好似冇咁狗公 其實分唔到佢地邊個打邊個

水哥又話大把令過黎幫手

有無睇廣告架鼎爺
叫菲傭落舖頭執頭執尾犯法架

鼎爺自己落場lor

出咗監冇人怕水哥

窮則變，變則通，發達之路睇呢鋪

阿健又幾醒

十點半落左
半夜都要

黎料

又幾勁.
.將間鋪邊打邊爐

君健火煱

又比佢諗到

四季火鍋

開大冷氣打邊爐 識玩

阿健好有頭腦

嗰陣興火鍋店

火鍋放題

d熟客食食下飯店突然間變打邊爐

+0有愛情滋潤靚左

多唔多餸得濟啊。。
8個大人喎

30年前真係好少人夏天打邊爐

監獄聯盟第一擊

火鍋原來咁嚟

原來係阿健發明

下火鍋個名原來咁黎

又拍烏蠅

瀨尿牛丸一開始都係咁㗎

火鍋

放題

好明顯呀

屌你老味有聲嘅

果陣好有噱頭

原來以前唔係叫火鍋
仲以為打邊爐先係新叫法

係外國開火鍋店 發到啪啪聲

年中無休

求飛釘

我都係

如果阿健無入倪氏可能依家成棟創興都係佢分店

比呢間野搞到亂一亂
PS:當年未出世

我都唔肯定以前係唔叫火鍋

又玩鳩志文

男人老狗咁小氣

仆街

比人撚狗

又會咁啱個仆街教授係後面

Eat!

比我就轉身走
反正呀哥上緊位

唔好撈啦

阿文good boy

個仆街教授個演員
永遠都係做仆街

其實搵黎做，打柒佢都重得啦

賤撚到

B浩：二哥救我

有乜撚嘢好笑
將來成班咪又係比老世當狗咁玩

又呢度

我覺得有D 餓

打甂爐

頭先條女有d似尹詩沛

煤氣燈

真

陳偉霆級演技

有為，你見點呀

b浩啱啱出黎拍戲又幾掂

文仔好慘

佢有份整爛枝燈

而家梁思浩有頭有面

有食唔食罪大惡極

d媒氣燈上次打風斷爛左唔知整番好未

梁恩浩

娶左娥姐

屌達叔

嘩
今時今日仲有無女仔講呢啲
好老尷

搵二嫂真係醒目

娶左好耐

山竹吹淋左

頭先咁似配音嘅

當年萬幾銀一個月

終於睇到佢真性情

2哥

而家又有咁多人

任食

馮美欣有內在美

廿蚊任食

真係放題

原來放題始祖

廿蚊任食打邊爐

都話佢呢套戲係好女人

成枱菜

果然做開廣告

9upper

冇肉

得菜招呼報界朋友

水哥老尷樣

水哥同呀康做得好自然

想起華Dee嗰套「天若有情」個Ending

又9UP

吹到咁大

咁都作到

同啲快餐邊爐一樣

其實咁睇
岳華又算幾公道

搵外父講

其實阿康都好睇細路

唔知點解睇到馮耀國俾丁有康撚好開心

岳華算係咁

水哥個樣好正

雲姨呢幾集好似多集白頭髮

其實阿康又衰唔晒

新丁個演員當時幾歲
好有老態

跣完老了十歲

廢老院會做唔住

哇
佢間間佢幫過都要捐錢
呀康咪好唔得閒

娥姐咪做架両啦

唔多順超大仔所作所為

飛魚王子

佢好似大梁朝偉幾歲架咋

鵝姐好新抱

比家用都被雲e扔番出黎 唔會收架

仲有嘅
不過20幾年前一定多好多

邊殺人邊做善事

叫大哥

我覺得愛國溫有陰謀

仲以為新丁係住老人院

咁樣唔算係佢做
係佢老婆做啫

正邪碰頭

馮美欣份人真係好好

不過俾仆街康呃到其實唔意外
仆街康係包裝得自己好好
又有哂計劃追佢
係女都嗒糖啦

三十萬

積陰德咋

佢唔算係奸角
只係信奉嘅野同丁有健好唔同

40歲唔夠
依家班花旦全部都3字尾啦

鵝姐

商天娥30天前個樣同而家差唔多咁

好想廿雞食火鍋

keep得真係好

我婆婆都係 以前幾有中氣罵我舅父又煮下飯
而家一日瘦過一日 日日係床到訓

btw真心覺得仆街康好靚仔

而家茶芥都唔夠俾

其實個老公同所有親人都反哂面，都知佢人品係有d問題

但個仆街又係幾靚仔

蘇杏璇 1951出世, 套劇 1988/1989 拍
即係當年 38 歳

唔靚仔點會咁多女

當年佢演依啲斯文敗類真係入木三分

富仔仲型啦

同唐姨差唔多大

真係好似新丁

溫生後生係型既 無可否認

依家整完反而膠左⋯ 不過老喇

睇返，80尾到90頭，呢埋演員其實合作左好多次有默契：

大仆街溫，洗米華：城市故事首次合作，做兩兄弟，一做兩年

康仔，鼎爺：香港81-86

大仆街，郡美琪：浩南，伊明

劉嘉玲，周海媚：流氓大亨

天鵝，嘉玲，海味，黃日華，大宇：楊家將

等等等

舉手投足講嘢都幾型 好smart嘅感覺
可惜用唔到喺正途

之後 1992年 壹號皇庭, 做律師 又唔係好老態

靚仔
高大
唱歌好聽
好屈機

硬係覺得如果tvb唔係俾咁多仆街角色佢做
佢唔洗90年代尾要返大陸搵食

本身人品都係咁仆街，條條女同佢拍完拖都唱臭佢呀，加埋做咁多賤男角色入哂格

富仔老實 仆街康醒目
個smart樣好殺食

佢幾十歲人
仲食到岩岩港姐出爐嘅郭羨妮
真係男人典範
佢出晒名氹女好叻
不過好多都無結果就真
應該花心到仆街

其實唔算好多仆街角色
但係義不容情同今生無悔都出名所以先成日覺得佢做仆街
第三類法庭做傻仔都做得好好

仲有城市故事做乖仔

但你講果兩套真係定晒佢型
入晒屋

好靚仔

齊浩男

早幾日追完我本善良
叫爹～哋把聲好聽到j死人

我本善良嘅佢究竟算奸定忠

打從心底佢係忠
佢做奸嗰陣係同佢呀爸有好直接關係至做

癡線

煤氣燈不禁映照街裏一對蚯蚓
molamola

埋位喇埋位喇

頭先嗰個係咪群姐嚟

係呀，好索

蛾姐都釋出善意，新丁仲閪面咁

阿玲個b咁過癮

係wo, +0 同阿康最大仇口

芬女個仔大得咁快

有連戲，呀康撞死佢大佬

當年盟友

又多一個

屌 關係好撚複雜 少鈴俾阿嫂個阿哥中出生埋仔
+0又俾男朋友個細佬撞死自己細佬

監獄班專才fd出黎幫佢 ？

雪楚君

大宇係咪冇戲份架喇？

開始有D同情娥姐

冇經歷過真正嘅商場
係單純啲

大乳好好j

點會記錯姓, 倪坤都同過倉喎

係咪奸嫁

入過倉
坤叔仲未睇得化

梁友又發細路仔脾氣

倪坤坐完監仲學人擺款

似冇表面咁風光 冇撈得咁掂

話之你洗廁所

無睇幾集 海味呢

唔理你又即係OK啦

好得意

似喇

跟佬去左馬來西亞

去左馬來西亞

韋家輝玩法
一好好地，齊齊整整，就係大凶兆

呢D老豆好文塞
又覺得個女廢幫唔到手, 唔比佢入倪氏/唔比佢做主要職位
個女自己出去做野, 又嫌人做份工廢
究竟想個女點

永遠保持自己的絕對尊嚴

前排睇過篇文，就係話仔女大個會不屑父母做 on9 嘢
其實父母好無奈
因為佢地一直都會想自己仍然係仔女細個時的「強者」

又R飯食

痴餐

擺明想嚟痴餐

冇錢

似撈唔掂多

似充大頭鬼

露咗底

阿健：蝕哂喇

諗起佢之前起監獄老婆同佢離婚

好柒

係咪想接濟個窮鬼

阿健又信佢細佬

天對你好就係有大獲野發生

健哥有無限愛與包容

我都想幫呀健打工

雲姨

仆街了
雲姨去馬來西亞

想食阿健間舖？

終於要去大馬

日日嚟痴餐

傻仔

心諗仆街

去大馬喇，死喇～～～～

要俾人買起了

460 依家都食得多

呀正特登踢爆佢

充大頭鬼

460 嗰陣應該有龍躉，有鮑魚

Rip

呀正係咪本身唔鍾意佢

柒哂

咁大個人幾百蚊都冇……

俾人撚

柒到

阿正真係撚狗咁撚

又要扮

成班仆街

呢啲真係好有雷

柒咗如何不失霸氣

呢幾個兄弟係咪第一集去阿健拜年招呼鬼佬果D人？

阿濟唔會害人卦？

之前阿正都係咁上下, 玩撞車

殺埋奶奶仲開心

雲姨GG啦⋯⋯！

兄弟互撚下有咩所謂

娥姐

阿康都幾夠疆，殺左人仲敢去大馬

娥姐咪撚做炸両啦

又劇透

想嘔 唔好曬恩愛

頭先一家團圓
陣間要嚟大悲劇了

雲姨被人殺

越快樂越大獲

點解要咁寫個故仔

住阿敏間房 molamola

劇乜
套野未重播就有新聞講啦

都唔洗google

係咪見到封遺書？

雲姨開始少戲份，都係時候....

韋生一路都係撒旦 mode

我聽錯？點解叫新丁雲姨？

阿敏搵替身

新丁

新丁係咪要死啦

Sor冇野

住阿敏間房

個個爭住劇透

新丁：嘩 間房仲大過我間屋喎頂你吖

自己一丁友咪撚查案啦屌你

真係查案咩

痴線
咪鬼住死人房啦

總之，今晚聽晚都唔好錯過

班人都劇透晒啦
新丁要俾仆街康姦殺

姦殺

越來越接近結局 故事會

越來越顛⋯

咁係懲罰阿康

唔爭在啦

健：佢殺死雲姨呀~~~嗚~~~阿康殺死雲姨呀~~~

驅曬d陰毒出黎

招魂音樂

咩音樂黎
咁

腿

咁快有mytvsuper

以佢依種性格

阿健呢

好粗

夾住係咁

錄影帶有黃日華把聲

vhs 入面係黃日華把聲

學埋食煙

馬拉啲電視台播可蘭經

好似係太平天國

開始閪痕

張帔咁似愛國溫屋企個張

臭雞之前又嫌人悶

當初係你寫信講阿健無前途

睇緊射鵰呀嘛

唔識食煙

嘩撞鬼咁

有鬼

招魂鈴

黐線

雲E出街都唔使帶袋

陰風陣陣

啲張力好正

陰寒

咁都住真係痴線

鬼片feel

好撚驚呀屌

天網恢恢

死人衫

仆街喇

咁大膽著死人衫

以為會變鬼片添

真.遺書？

點解會飛咗件衫落地下

點解會有封真.遺書

做鬼都唔放過呀康

阿敏回魂

真係天網恢恢

殺人滅口

呢封係佢之前想自殺嗰張

阿敏返來了

走音

雲姨發現不可告人秘密

咁係佢傻女即......

之前唔開心自己寫過

冷親~走音

個阿伯嗰下走音

重點係雲E知個BB係阿康

廢老s

快啲到戲肉啦！

阿伯係咁走音

uncle係咪瘋狂走音導演都冇佢符

呀康係咪驚雲姨搵到料

阿敏死果封假野話BB係人地

雲姨又串鳩佢

真係做戲咁做

雲E去左一兩日就發覺有野
果邊D人之前點做野

新丁唔好查案啦

仆街康：不能留活口

屌你雲姨咪撚再講

提返阿敏佢實知雲姨知d野
殺人滅口molamola

講翻風 索性當佢感冒

mola

雲姨發現奇怪了

咁佢自己點都估唔到阿康會殺佢架嘛

雲姨做乜要踢爆人

雲E 唔好咁痴線喇，會死架

講太多啦 雲姨

你知道得太多了

雲姨單挑點夠做

雲姨做乜要係佢面前講啊，又唔係知自己手無串鐵

仆街康殺阿敏之前都係依個笑容

你知得太多了

新丁呀
唔好玩命啦

唔好再講啦

一野推雲姨落去

雲姨jm9啊，仲要得佢地兩個

點解唔俾咗阿敏父母睇先

屌 搵大勇救你啦

雲姨玩命

唔好講喇

新J冇喇冇喇